好想送首歌為中大守橋義士打氣

歌手 : 林慧韡

流著血吧 奮鬥至死吧
拿著劍吧 號令我天下
迎擊敵陣 風吹雨打
火光裡 氣勢已漸勇
天空裡 萬箭也癲瘋
誰敢亂動 先手進攻

吼！

受傷使我驕傲
來開闢我領土

敵将！敵将！討ち取ったり
敵将！敵将！討ち取ったり

吼！

穹蒼中找出路
人即使會跌倒

敵将！敵将！討ち取ったり
敵将！討ち取ったり

吼！

揮出七星寶劍在叫囂
對上猛將都喝斷長坂橋
天下殊榮 明日分曉
心中的火花再燒
即使今天 的你極渺小
你要確信會找到長坂橋
從不求饒
手未熔掉
傷疤結焦
堅守你在這道橋

達狗不配

達狗攞景定贈慶呀

達哥中大之光

真? 岩岩先知

達哥中國人

中國人大?

狗達NO了

首歌真心正

膠 拉

真

達之路打到仆街

達哥港大架 ching又柒

達哥有心了

中國香港大學